入面朋友 問問自己有幾多人 唔使講出黎

我今日去睇風景 無意間觀察到一條防線約三十人 增援附近過黎後約六十 當然關鍵觀察位都再有幾個

紅磡停車暢運係咁 何文田漆咸係咁 女童軍係咁 女童軍後伊利沙伯都有啲 再前少少都有啲 (兩個鐘前) 我就何文田衛理行落去西九龍嘅 丫 頂佢 高尚住宅就靜英英 一去到彌敦道 好多人 好嘈

如果朋友like跑步 記住唔好帶武 唔好向後望 遲啲教你打欖球 開多啲口 務求半分鐘要出晒門起跑 乜嘢彈都會有 無得避 唔好犯規打人 所以要問清自己諗法

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

大家經過路口影多啲相俾入面手足睇 標時間

小心狗